[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(38) 劇透細字深藍色 路漫長Alton照屌

劇透請用藍字 size1 兼加密

A Team

B Team

感謝戶山太太絲打及一眾巴絲補充

55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho ＠soul_jose
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kwanjaijai
67 表弟 @kennyiong
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少 @alvinwanwingkit
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
39 Derek @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himtos @hohinhimtosss
VO @samm0123

李棟旭巴打

frankie二奶悲傷留名 還我louis星叡

====個人簽名檔====

我愛楊樂文

JeremyB I LOVE YOU

JeremyB

louis

睇完馬天佑衝入廁所洗鼻

Louis大家都睇得出你ge努力
雖然嬲鳩做咩要咁傻仔自己舉手
但你要繼續努力
我會繼續係山頂到支持你

岩先無大字到再講過

而家垃圾可以改用黎鬧louis
垃圾louis

公子點解會畀人foul

處男

點解冇oscar

節目組審美同我地好撚大出入
會覺得里奧仔 鄧覺欣係靚仔
又唔覺karson 公子係靚仔????

有冇巴打追晒咁多集都認唔到D人

我最少有一半既人叫唔出佢地個名

Ianbb

1個鍾都唔洗就爆左

一直追都係為左睇公子
點解會揀垃圾molly

八兩金可以拍動作片
畀人打

y not both

唔係姜糖既姜b fans又留名
我愛姜b

louis輸自己

JeremyB去那了

真係好撚奇怪

成日都霸唔到第一頁
表白姜B
想知你點答係咪處男

好似係最快

ian bbg

姜b需唔需要我幫手

我就唔信姜仔係處

Karson Oscar 佢地靚仔d
唔知班人乜撚taste

公子個樣正氣好多

屌差一個cm

louis 開live我要留 舉手louis垃圾

咁星yui呢？
佢都做得好好

佢地out 走果d叫到晒
入左果d叫唔出

Louis

佢做咩學埋193啲衰嘢

其實佢地講以市場角度foul人
但依到好多人鄧佢地唔抵，係咪即係佢地揀錯人foul

快到

還我193

迪迪仔揸機

老閪都答係啦
唔通俾班妹妹仔知自己食過女咩

每一集都屌到完場
覺得好攰

louis真係激死我

好多人屌Louis on9
佢好可惜

講 你收埋咗JeremyB係邊

個市場就係無唱得跳得既人先會咁，
宜家就係俾你地令唱得跳得既人再進一歩，
呢d係導師既責任，自己廢咪賴落個市場度

公子笑起上黎好似馬明

因為佢真係冇咩特別

姜B是唔是淫0呢

應該唔會答啦
點會仲係

又有垃圾molly

成隊a1換b2

睇完唔捨得話193垃圾
聽日先話

下集好輕挑嗰個係咪jason?
佢之前係joox唱歌都係度玩野，我都覺佢好唔認真

今次要講垃圾louis

我都係呀姜b

迪迪仔都唔靚仔邊個靚仔

痴撚線

公子講唔上靚仔
但個陣貴族氣息好特別

louis咁有觀眾緣都唔識揀，導師垃圾

其實我到而家都唔記得
龍志權咩樣

老西都揀公子啦
話唔定佢老公可以包起成個場呢

垃圾Louis

好吸引

唔抵
星睿、Louis

Thank you and goodbye
Hayden
酒粒仔

躝/黑哨
八兩金
Pa

導師揀咁多垃圾挑戰自我？
燒山長毛怪搞到今時今日咁既局面係罪魁禍首

個女主持係咪想即場幫姜濤破處

淨係有貴氣
但其他一般

邊個係鄧覺欣？迪迪仔？

垃圾LOUIS

佢屋企本身有
今次唔得仲有大把機會
發成世夢都夠錢

佢真係好傻
點解廁田唔可以話事

佢之前story 有人同佢講佢用緊部機可以增強性能力，佢話自己係正常男人

我寶係覺得佢好似草泥馬

得手琴勁
唱跳唔掂

Louis 你肯開live未呀
我要鬧你個傻仔呀
唔舉手咪咩事都冇囉
但我都係咁愛你架

點講karson同oscar都一定好過迪迪仔啦
樣同唱歌都屌打

8兩金都可以叫做搞笑
PA真心唔知咩事，冇才華，格又衰

好可愛

但點都有才華過迪迪仔

姜仔：我咩都冇講你地唔好亂諗

拋西瓜召喚LOUIS JEREMY

但唔睇得

某情度上同意掛
係呢一刻自己申請放棄
Out左無得怨

Karson對眼好撚恐怖

Louis你因為舉手而搞到咁多人傷心
係咪要道歉

啱啱碌ig覺得Lok man同埋佢女朋友好襯

有時又話呢個市場無邊d人所以佢地要比機會呢d人
有時又話市場唔需要呢d人

個人意見，我覺得A2=B2>B4=A1>B3=A4>A3>>>>>A1

如果A Team vs B Team 就好睇，關係都會firm啲

louis係咪而家先知eric kwok因為佢舉手先foul佢，希望佢唔好唔開心

最多話佢on9 唔會怪導師啦

可能佢想以退為進
行錯一步

就講今round moley表現一定好過八兩金

一齊露出胸部

屌你老母Stanley
細猫仆街含撚死 係你搞到你既隊友要俾人foul

留moley同八両金係咪因為得佢兩個會rap首主題曲

如果d導師當初編組時B2 B3調一調個組名
咁B1B2就唔洗格硬foul一隊

本來用黎召喚爆足一週
而家借你用

JeremyB個live呢

提子

一臉問號
可愛到爆炸

佢應該而家都未知 因為佢仲開開心心食緊牛角呀

其實我唔明點解舉咗手即係代表想放棄
唔可以代表知道自己不足, 謙虛架咩

係囉 都唔知點解咁多人屌
PA做zombie好撚似喎
佢出黎個下真係眼前一亮既feel

JeremyB Louis

側田咁撐louis,相反eric kwok因為佢舉下手就foul左佢，但係前面我見前面eric kwok簡人入自己隊都諗過度過，唔係純粹簡搞下笑或者靚仔
viutv係咪cut左d佢地foul人嗰陣既對話

屌迪迪仔同Stanley 果啲不如屌moley呢條冇料扮四條既柒頭先啦

佢地既市場角度=要揀花瓶 仲要唔覺靚仔
里奧仔都算有d料 迪迪仔憑乜

八兩金最撚乞人憎

同意A B對抗會好睇好多

VIU D賽制好奇怪

呢d時刻唔會同唔應逃表示自己要放棄

我無亂諗嫁

佢地有睇viu live

垃圾louis
道歉時露出胸部是常識吧

佢對眼好迷, 似有精神病

我忍唔住睇左好多次

覺得佢唔夠自信

有咁嘅30強 真係多得班垃圾評判唔少
好多高質嘅都走哂 其實193好有個人特色 係可造之材嚟
成場最有質素就係肥仔組嘅麒麟怪怪同dee gor魚蛋論
其他都不值一提 可以話係冇咩印象

一早講咗話舉手代表想讓個位俾人喎

岩岩仲笑193！
你先要！！

同埋都只係果一刻姐
每個人都有迷惘既時候

Eric Kwok係咁理性就唔會係上輪比Alton入啦

而家都比人話dum波鐘啦
Cut梗D都好正常

jeremy愈黎愈好

karson未執個look已經睇得出個底本身係靚仔，紳士版陳家樂
同埋話佢神經質果集只係佢過份練習姐 唔係因為咁而foul一個努力既人啊
完全諗唔明點解要foul佢，痴撚線
利申以前睇過佢17live, 對答好正常

想同ian bbg 傾計安慰佢

里奧你厚㫳不了

食屎啦
白痴

食撚屎啦垃圾Stanley

酒粒仔rap仲正

啱啱打錯 A1應該係最後

鄧喬
個人簽名檔

佢岩岩賣廣告時開左一兩分鐘live
見佢地有係ipad睇緊

VIU都知A組全部睇樣揀 同B組對打肯定輸撚晒

岩

市場需要花瓶 係因為見到d人捧花瓶
係個娛樂圈好多人冇實力咪多花瓶囉

依家有個幾靚仔 樣又特別 又唱得既人
你又唔撚栽培
咪一直得花瓶囉
無限loop

屌你地老母啊 a team導師

AV

點解係洗鼻

哇 留俾你

cls

不過講講下佢 又諗返起看更占卜嗰段
我好懷疑個看更 話要小心嗰兩個人
係自己隊入面嗰兩個
如果唔係佢哋話要留喺度 應該唔使foul

但eric kwok 條問題係話覺得自己行到呢一步就夠，即係半放棄

丫屌 次次見到你都忍唔住笑

怪獸公司有咩料
A1已經夠廢
佢仲要係最廢

偏偏呢兩組都要foul人
你a1拎返5個位黎啦

成組a1都冇鏡頭

屌

仲係get唔到迪迪仔靚既點 要靚到廢成咁都留佢
黑人問號到要入佢ig再研究下

佢地成team既表演係好
之前都有人話佢地係乘法
但個節目係選個人 到最後都係睇返個人能力
而唔係個team既表演做得有幾好
foul 193都正常

我次次都快快手skip咗去

因為隔住個電視都聞到佢浸屎忽窿味

係
所以比我係評判都唔會留

erick kwok有佢的道理，但側田問個句好明顯保louis一個都保唔到。。

馬面

其實我覺得阿神都係靠喊入圍
成個節目都好似鳴人咁玩嘴盾

今次到你要露出胸部喇louis
你真係正一on9毒撚嚟
跳舞唔掂啫 好多人都一樣啦
但你唱歌真係好好聽㗎

關細猫咩事

JeremyB得閒出post 唔得閒開live

193喺個節目入面好有娛樂性
真係愈黎愈中意佢

翻版 梁漢文 - 星睿

我係見到冷氣巴個名已經忍唔住笑
明明心情仲未平復到

我都係，佢當下仲要呆一呆，我笑到

有冇人同我一樣 睇親都笑

閂冷氣唷

屌你jeremy走數去咗ig打長文

Eric Kwok 應該睇重attitude

我都係
多謝巴打令我笑左笑

最起碼果刻
會比人覺得你仲好有鬥心

市場角度諗唔透點解唔揀公子
有錢靚仔識唱歌彈琴
驚觀眾仇富？

下round係A vs B

佢娛樂性同100毛/dee有得fight
foul走佢真係on9

咪係

eric kwok一問邊個覺得自己要讓個位俾人
我阿媽都話咁問老撚土

遲下希望會係viu d 劇度見到佢
適合做d 衝動on9仔角色

佢既天然呆好正
之前記者訪問佢個度又係天然呆好得意
但上到台又勁charm

放假

算啦唔緊要
呢d奇怪賽制奇怪評分準準ge比賽輸左就算
希望可以快d見到你再參加其他比賽

JeremyB 出post 開唔到live 大家原諒佢啦

點解poki入jeremy live講垃圾193

佢個樣真係無乜特色

最好參賽者跪係度求佢佢就會揀

Louis明明唱得好好，點解到最後一刻都係輸自信

肯定係top3靚仔

A 姜b Vs B Lokman

認同
完全唔覺佢個集有乜問題
係算命搞笑左d
性格特別都可以係突出位黎
留佢30強又可以多d嘢拍

同louis講唔記得打名

人地唔係叫全民造諧星
論出道做偶像真係未到193啦
同埋佢遲下都有節目做啦

仲蛇精過狗毛 不了

佢個頭又似頭盔又似龜頭

個形象指導係玩9佢定食撚咗屎嚟

自選黎講 繼肥仔後 第2有魅力就係翻版梁漢文

要193係d鬥跳舞唱歌既比賽到贏真係難左d
但成功唔止一條路既，我都覺得佢會得

不過佢out b4又無撚揀錯喎
始終酒粒仔同阿餅真係佔咗人地個位好耐

想睇佢做晚吹d節目

男神氣場

jeremy講louis

應該搵佢開節目，講嘢幾好笑

要不是100毛做背景，佢甚麼都不是
同樣地pa仔要不是有viutv背景

因為有人comment垃圾louis

係，啱啱想幫louis兜，但兜唔到。其實由個人show已經留意Jer，Louis，嚴褀，佢地係99個入面唱得最好聽

姜b你係咪處

D人係咁係到狂搵比卡

垃圾仔傾下計

有冇咁誇張

側田
阿成
阿芝
都係buy酒粒
但唔知點解最後會eric kwok話事
其實佢眼光咁差，點解佢會係隊長

但係八兩仔係正宗擾民安
唔知點解仲喺度

新BL劇:

迪迪仔 x 姜B

最靚仔: 姜B+Frankie

好on9 咪洗啦

想睇佢同愛回家terry鬥戲

勁多人係佢live搵比卡超

我覺得唔係

黃心美真係好正

有時仲會有好奸既眼神

唔關我事

好驚jeremy覺得煩

痴撚線 里奧仔好樣衰

我知 順路屌下

Frankie 都係處

整容膠面

Frankie唔似仲係喎

點解冇人講Anson Lo

29歲拍10年拖仲處 你估佢真係出家咩痴撚線

唔好搞比卡超啦

我都覺

你岩 戶山太太

佢似係處喎

唔要呢個cp

冇得再睇Louis

因為俾左錢請導師如果剩係走哂某一邊人唔知點教落去掛

唉，又唔講垃圾狗毛，咁易失控，點做星啊

之後都會有機會喺節目見到193 Louis，期待一下

認同

佢話得一個索袋
比卡仲可以比錢買佢個袋
咁佢以後就冇得再孭啦

有無有louis頭2輪表演可以share下
唔係呢round同埋你地係咁講
我之前完全對呢個人無印象
而家想睇返

屌叫左moley一齊live

因為見到你個名已經自動聯想左張gif

酒粒都係自己申請
其實唔留自己申請果3個
真係好正常

其實一直都麻麻中意佢

有樣睇架咩

Alton x Anson Lo 呢

咁多個入面最唔鍾意狗毛

都係唱歌 冇乜特別 但係好聽既

酒餅走好正常啦
佢地本身唔掂

Moley Lan

點解佢女好似同個個都frd

我同你啲taste好似呀絲打

撞number wo

好聽但睇得好無自信好驚

最特別係有錢

就係見頭先幾好聽
想聽....

我覺得b2 > b1 > a2 > a3=a4=b4 > b3>> > a1

我有見到早幾個post話193會有
個節目Louis都有份？

Yes 佢地真係冇味
但欣賞佢地搏盡無悔
所以thank you and goodbye

佢堅持話要入淘汰區嘛
雖然某程度上佢地妥協比人foul左係扺死

foul Louis Karson
又冇左2個唱得既人
遲d應該會失衡做全民Dancer

音樂才子 x Anson Lo 呢

佢應該都估唔到個個都覺得佢表現好

唔好屌PA啦

做咩要得罪有錢佬

佢係個人自帶一種好笑嘅氣場 其他人都做唔到架

louis唱腔係99個最獨特ga

呢樣真

要不是viutv 背景 he is nth

個陣我聽到佢唱真係眼前一亮

其實佢話要贏得光采
但佢明知自己點都唔會俾人foul
都係推佢啲組員去死

其實龍志權唔係因為100毛都唔會留到咁耐

唉
今次佢真係衰on9 兜唔到架啦

咁去到最後10個人一定要5個A隊5個B咁 ?

條友都唔知做乜9

又啱喎

行左轉右真係唱得好好

鍾意姜B既地方一模一樣
等我星期六日等閒cap返佢d奸樣

Anson Lo ig update...
真係見到嘅時候，感覺始終有啲難以想像……

應該可以做viu tv 版既愛回家Terry

成日顧前顧後 想不透行左轉右，已經俾人洗左腦

佢係100毛員工？

佢有啲戲喎
當然星叡都應該留 不過唔同隊

唉louis強項都唔係綜藝，係唱歌啊

Frankie見到有人話佢似處男都唔知笑好定嬲好

佢話佢入左VIU做3個月炸

Yes

Anson Lo 加 姜B

真係好似游學修
不過修哥正d

錯喇肥仔 班評判真係白痴架

無人覺得佢唱腔好特別咩

3個月咪又係員工

好想幫佢地寫本BL小說

真係痴撚左線先講得出

唔好拍劇啦
做綜藝好笑啲

屌埋你吖嗱

因為佢擺明都有整

有無腐絲會寫同人小說

佢呢類樣似係大陸好紅個啲人

簡單啲講 啫係佢係大陸樣

其實俾觀眾投咪最反映到市場囉

硬係覺得佢講呢句有骨

佢有少少似游學修

其實啲大陸姜糖ig都cap左好多正相
但完全唔想follow

好貼切 淘寶貨model

導師開頭以為b1 b3先係強隊

腐巴ok?

我愛你

全民睇viutv圍威喂造星

Viutv你快撚同我簽193

好唔開心 Oscar同karson講樣同唱功都好過迪迪仔百九幾條街 乜撚野市場需要啊劉美君
a4組成組(除左moley)我成組都好中意
由一開頭佢地每個character大攬都扯唔埋 去到表演個陣各有特色之餘又唔會違和 睇幕後都睇得出佢地圍內好friend
唉好sad

想睇返

行左轉右呢4個字有聲

追電視真係會無朋友
大家又玩緊無人陪我打機

有人話簽左

做乜又有新名

我見到 我寧願自力更新
姜糖

想睇返預告姜b 邊度有

又要去loop我個名

次次佢開live都索袋同比卡超真係驚佢唔開心

唔知點解呢幾日淨係諗起姜b/193/louis/ian
同埋呢個post
其他野完全無晒心機

好撚mean 加埋呀餅

係架 佢會比人笑架

我覺得自己睇，身邊無人睇先最慘
想搵人討論都無

肥仔醒目仔黎
串得起

又似 咁193靚仔好多
但修哥有腦度橋同演戲勁好多
不過唱歌可能兩個一啖啖

阿餅真係同切合哂個節目

佢dm覆左佢遲下會係綜藝節目出現

屌笑左

返工係敢追po，會唔會俾人炒

呢到好多人陪你

唔係講笑 第一眼已經覺得勁似

個轉音真係好聽到痴線，唔係一般唱到個音咁簡單

係ep4&25頭半集

返工無人睇

得閒就上下呢個post

之前都唔覺
今round佢成個樣都唔似正常人

JeremyB skip晒𠴱堆comment

感謝

我推過姜b我d朋友，然後佢地一係無視一係用微妙既眼神望住我

今晚個集得31分鐘

Louis自己ig都有post

一定追 到時推多幾個post話比viu知193有noise推到肯簽佢

Oscar俾人foul 咗好可惜
香港娛樂圈好耐冇出過氣質公子
雖然好似誇張咗, 但佢令我諗起陳百強

不過...論表現佢今輪真係比較差

真係洗咗腦

市場需要? 八兩金可以去接收警訊賊王個位，Moley, 我真係唔知佢可以做乜?

唔會 我份工好hea下

希望louis之後會up多d唱歌片

我而家得閒就上
有時一個鐘已經百幾

但返工唔追真係追唔切

viutv班友睇唔睇到

我要做fans club會長

推

簽193頂洪天明個位

但其實唔可以話佢地放棄
係覺得自己唔夠料，怕佔咗人個位

獎金獵人

停左兩三個鐘唔追已經有好多野要追返

可唔可以叫佢自己錄全首
我想download黎loop

有兩隻zombie

沙包
三五成群既阿雞

推埋阿餅酒粒仔
另外louis唱歌都好支持

仲要入手ting ho都唔肯轉返燈

以我所知喺Louis會返節目支持隊友，193就同馬友做stylist ，都有出鏡機會

新節目我諗唔關Louis事

平時返工無得追

依家興d衫咁oversize 多layer?
成日覺得佢地跳舞好累贅

簽193頂洪天明個位
肥仔做獎門人

屌 係呀 完全唔知點解我會勁冧呢個仔仔
但我發誓我真係覺得佢成個package好
可能我有做gym 覺得佢減到咁多真係好西利

係
睇到灰左

但eric kwok一見到佢已經係咁話佢份人好奇怪

係邊有得睇佢LIVE?

留意到姜b啲tee好長通常過腰
不過都睇落唔矮 佢有無米8

咁講真louis咁怕醜係唔適合做節目
啱唱歌

佢ig

ig開緊live

louis燒完肉未

新post同鄧喬示一示愛先
鄧喬 艾粒U 閂冷氣唷

係咪驚比人屌

跪求louis唱全首 行左轉右 比我日j夜j

第25集 13：05分

佢實淆啦
一開成堆人問做咩舉手

好似176-178

係呢個情況下 其實佢地都冇得揀 入又死唔入又死
唔入會俾人覺得好似好小家咁

佢轉數都好麻麻

係囉姜b有咁差咩
你地聽下佢把聲先啦好無

又笑左

支持支持

代替黑人問號

姜B問題

其實如果唔係佢把聲咁好聽我唔會咁痴線
不過我都鐘意人天然呆既

講咗咩 miss咗

側田：我對你好大期望，我會好比心機咁幫你

我都係
佢岩岩中曬我鐘意既野

我想反白眼

Eric kwok選完40強之後都唔知做乜勁

佢IG係咩 搵唔到

唔洗扮都可愛 呢句唔加密

同求

jeremy_0908 第一頁有齊

錄story拎埋頭please
你foul左我真係流左好多眼淚呀

193 又話今晚開live 嘅

雖然唔想佢out
但佢俾人foul都正常嘅

我對佢既印象得有錢

咁星yui呢 星yui呢

想睇佢兩個一齊上節目
不過都好ge起碼仲有得見

想做Frankie Fan Club會員

今晚你個垃圾louis唔准咁夜live
訓左無得鬧你垃圾

歡迎加入

不如viutv剪啲花絮片段擺上youtube
播出街好似剪左好多咁

垃圾193 垃圾louis舉咩手

我都想

+1 得個樣都唔會沉船住
但把聲真係好好聽

9整嘅 咪笑我

佢地5個可以開套獎門人

佢唔好成日扮cute會再好啲
真係中到應一應
期待唱廣東歌

佢同里奧仔都幾似樣

屌 我仲望咗陣 以為係真

毫無遺和感呀

所以我真係唔明點解會話迪迪仔同里奧仔靠個樣
佢兩個點樣樣可以靠到個樣入圍？

JeremyB個live好悶 佢同管鋈live好睇啲

咪掛住食牛角啦
開live 我要屌你地垃圾呀

agger 好想叫佢唱歌

jeremyb答咩都好正經

推到佢cap圖！！！！！

連你都話悶

foul咗仲咁支持隊友 Louis

佢唔敢開啦而家，睇完今晚個節目而家應該勁撚慌張，諗緊自己點解咁7

佢扮cute就over左
雖然之前傻仔戲戴帽都好可愛

俾人搶咗之後因愛成恨啦

一開始都分唔到佢地，個名仲要咁似
里奧仔係巴士喊果集見到佢仲柒過迪迪仔就開始分到

咪係
一陣訓左無得屌

而家變咗學術台

勁撚慌張 193把聲黎

開頭一兩次都幾有趣
但之後再係咁講就變無聊

分個嘴咪分到

好賤

屌到開live
呢個post唔開就屌到下個

我都自動load左193把聲

但真係好靚仔

其實男人老狗叫滴滴仔真係好咩

成個毒撚咁啊！

屌我笑左出聲

193你唔係垃圾

「勁撚慌張」 有聲嘅喂

A4留低個3件除左細貓其餘兩件都係垃圾 foul hayden講到尾咪因爲年齡問題，又話唔係歧視，直頭係歧視啦

Louis呀
點解moley可以留低，樣又無，又無野勁

下個post名要改黎屌垃圾louis舉手

佢應該開心啦 可以做到偉大國產taobao嘅model 賺咗啦

3字頭就foul

咁除左第一名 其他人過咗三個月就冇人提起
不如早啲接軌社會

不過我覺得最好方法係簽咗佢

其實我連細貓好係邊都未清楚

唔想睇pa

話唔關年紀事都無人信
阿神遲早88

但louis同酒粒完全唔同級數
點解阿餅阿芝就可以唔俾人放棄
而家louis就要bye bye

諗起KJ

應該foul阿神留Louis囉

TING HO同姜B 依對CP都幾正

咪係囉 痴撚線 亂咁foul

係
沉船係把聲到

不過開頭望住佢個咁飄嘅眼神真係投入唔到

上面果個邊個黎

我都係

hayden入40強首歌其實都寫得好好唱得好好架

唔鐘意ting ho

根本怯就輸一世
比佢入到 下一次又放棄
咁不如比啲唔會放棄嘅人

不過我都好愛louis 193 fkkkkk 星叡 肥仔

阿餅？

係呀

又想翻睇佢地段BL片 姜B仲露膊

阿餅

唔係呀餅咩

係啦，kj都30啦

假才子不了

咪又係所謂 年齡問題
垃圾定義

但佢最後都話後悔舉手,想留低

餅

垃圾

啲導師夠老啦 咪又係咁做 cls

ting ho 配 anson lo點睇?

佢話後悔我更加傷心

好慘 一定好後悔

姜B同邊個CP都搶哂fo
所以一直係處

用一晚寫都好好聽

同埋佢真係有料

姜B應該做1定0

改個名都改得衰過人

係， 參賽要求又冇寫年齡限制
下下彈人年紀大
過咗年紀又成
唉...

Louis快啲開live俾我地罵

193型過愛回家terry

佢兩個好有愛
一定成日互射

係囉
以為佢會話無悔咁都會覺得 好啦既然你咁講
但如果係後悔就更加抵鬧
阿芝同側田都幫晒口讚晒佢咁
真係衰on9比人覺得佢放棄

點解好似有人追住我啲cm黎負皮

果時感覺係臨決定之前既拉票
拉票時你話自己放棄
人仲點比你留底
我都覺得louis係應該留
但比賽行錯一步無得怨

你見佢第一二次出黎唱同岩岩果次
真係完全兩個人
係人都睇得出佢既進步
比佢留的話 我信佢會有返哂自信

我會係覺得佢果下迷惘左

我見佢耐唔耐就講下細貓
話咩細貓好似金毛鬼仔

我想見frankie 快啲開live啦 我唔會屌你垃圾

唔會怨導師
所以大家等緊Louis開live

其實肥仔減完肥應該都係靚仔黎

比卡比卡

唔係我呀
但我一見到你cm又笑左

你個個人簽名太驚典

的確係佢舉手太無自信
導師唔揀佢我理解

搞到好似巴膠咁為乜

佢戴眼鏡好睇啲

唱得跳得 樣ok 後生 好過唔少參賽者架啦 例如迪迪仔呢d垃圾

跟住就係193垃圾

stanley你幾時收皮？

邊個問 屯門比卡超有冇出過聲
出黎同我認咗去

酒粒同餅live緊

我都覺呀 求安慰

如果佢贏到我搵條j黎切比佢！！！！

阿嫂錫返

太悶我無睇到佢live

靚仔俾個心心你 開心返啲未？

邊個果條

就你啦好無

moley

無可否認 見到佢又真係幾happy既

唉屌 巴打你唔好咁啦
我又笑左出黎

唔覺都唔記得呢個人

切邊個都冇所謂啦 佢贏撚到咩

西裝look真係J出血

想返去重溫佢除褲放假

因為係A組既

Ok啫係甜味劑果條
以後我賭j都會攞果條黎賭㗎啦@甜味劑

我第一次

neal唱李榮浩個首廣東話詞係自己填

佢咁嘅尊容

放心 應該好安全

唔關事
我中意jason同管鋈

jeremy可唔可以唔好同個死pa仔live

Youtube有冇片？
唔想用viu個app 廣告多到仆街

我覺得佢都ok 唱歌同樣
不過都係姜b 同 ian 再好啲

第3集 gogogo

viu app真係好撚煩
load完一次廣告想直接skip去睇想睇個part又硬食多次廣告
有陣時仲要係60秒廣告

佢兩個係唔錯 但比起B組啲人都係差太遠

我又要

viu最仆街真係呢樣 煩到顛
搞到有時想睇最後都冇睇

我唔敢同人講話我有追呢個節目
我驚佢地覺得我好痴線
不過我見到有啲frd都有follow參賽者ig

我頭先睇完louis同193俾人foul 啲眼淚係咁流
但一見到冷氣巴就平復番心情

聽姜b首陪著你走先

閂冷氣巴 你又貼呢個gif只會令我諗起警訊心型鎖毒撚

仆街 我好撚緊張

其實佢個樣令我諗起以前183 club個明道

我啲frd已經見到哂我啲留言

知你想作BL小說

有咩好嘈 反正同當年羅力威一樣
薑頭都係贏梗

佢地skr 乜撚

最緊要見唔見到你個list

我真係笑得好辛苦

係喎 你個list呢二元對立

做海洋公園

我今日都聽左成日

已經挽救唔到

我仲諗緊開晒list個個絲打去左邊
點知原來就係二元對立

你當迪迪呢死嫁？

點解你班fd睇到哂 你都仲可以繼續咁顛

你d工人

28個人兩隻喪屍

我不斷loop佢個兩首歌

佢句打和同跳舞嗰時勁似米奇

阿嫂點睇

入返個app
無左
點樣可以搵返
打姜濤乜都無

viu版獎門人

佢仲有紅顏知己同情人

好好笑

Money有冇覆你

呢個post真係好癲
搞到我唔捨得放低部電話

就搵杜汶澤個條啦
話哂個樣幾分相似 可能下面都....

我都係
幾晚都夜左訓

屌 你同冷氣巴一樣 睇一次笑一次

佢地5個開返套玩下

幾時變左做money

姜濤在JOOX唱了『Love More』，非常好聽！你都快來聽聽吧！ (#JOOX #Karaoke)

真係有得做

阿嫂表示

入到joox之後拉落少少 有個K歌之王

姜濤在JOOX唱了『陪著你走（合唱）』，非常好聽！你都快來聽聽吧！ (#JOOX #Karaoke)

正常返少少㗎喇

邊2個

我都係 我俾呢個post笑死

b2?

學生妹

b4啱啲
歡樂組

唔該
j下先訓

你個list咁癲

學生妹仔

我老人家嚟 暑假同我冇關

無違和感

依家聽到暑假只會諗到機票貴

我都突登Down咗Joox
不過係用嚟聽Louis首別來無恙
Loop咗成日
可惜冇行左轉右

你都整返個

呢個post已經6xx
睇黎唔洗幾耐又爆

有無JeremyB既索袋？

年尾都好貴

我訓了
個post 推得咁快 驚大家唔記得我
love u Ian bbg 我係3條P

係喎！！醒唔起有其他人可以聽
我為左姜b先dl呢個app咋

垃圾193又走數
frankie 幾時到你開live

我有啲擔心你

暑假我淨係諗起朝早少左學生一齊搭車

一定係louis驚比人百屌

頭先8 9點同louis開左一轉喇

A1都收皮
除咗ky

唔想返學

明明話食完野再開
12點牛角都收啦

佢地話食完野再開

佢話自己唱錯 把聲好qq

素顏餅？

佢對死人眼一眼就認到

乜有

我唔識欣賞佢唱埋啲sweet歌

傻既 又唔係切自己
同埋
我覺得大家條J都會好安全

有無link 我搵唔到

好似話今晚出得夜

好想佢地開live 叫佢地垃圾

細貓好撚ON9
前幾集見佢失控覺得佢好唔掂
又要堅持一齊入淘汰區
搞到自己隊友被人FOUL

佢話可能都係34點先有時間開

多謝巴打

原來咁多人唔知
好似50強都有
補條link比大家慢慢J

冇app電腦都聽得

利申: 用開spotify, 非joox打手

睇阿神個段真係痛哭左出黎
按劉美君既說法
難道八兩金同moley出黎sell票房唱片又會有人肯買咩

我見有bu

same 追po追到唔夠訓又爆瘡

高唔高興
來回地獄又折返人間呀

Jeremy有冇？

全部人最唔鍾意就係佢
自大撚 屌

排50係咪閂冷氣唷果個鄧kiu

豈容你口出狂言

有呀 post咗link係上面
廢時post太多次比人話打手

暑假=機票貴但係朝早唔會塞車

好唔開心 b2聚會結果淨係見到起格既frankie幾秒
想聽下193 9up又要等深夜 訓咗啦一早

係咪癡線 走咗去睇一個鐘live姐又推咗十幾頁
想追死我咩

Lokman係咪好鐘意活著viva同西遊記

笑左，起格的frankie

佢有望開發9up嘅市場

個app成日彈，好難搞

用adblock啦

你知道自己條j拎左黎賭就得

屌 見到真係笑左

原來JeremyB中學做過社長同學生會會長

襯返佢 灑脫bb

阿嫂我無辜架

viu用唔到

Cap咗幾張live圖大家有冇興趣睇

唔該晒 louis好好聽
好想瘋狂同佢唱k

放心啦阿嫂點會推你去死

屌 好撚慘 包尾呀佢
閂冷氣巴有冇吹雞搵人支持佢呀

姜b唱錯歌詞

去到淨係坐係度聽佢唱

如果看著你不妨濛一點

好彩最重要果啲你睇到啫

仲有呢個

佢地又知係你？用真身？

岩岩先知原來楊樂文都有係joox個到唱歌
岩岩聽左兩句 有啲尷尬
一陣慢慢再聽

邊間

頂我miss咗 一入到去佢地就話食完再開

ian 唱櫻花樹下好撚好聽
點解我咁遲先知呢個節目

我都miss左 掛住喊

有d名唔知邊個黎
有無人搵到mark tai果首
我想聽，但搵唔到

好似對佢冇印象

b4嘅話其實我唔想睇

佢頭一分鐘係做乜
首歌係咁?

由第一集已經追

好耐之前就聽咗lokman個段
唱我覺得正常
但拍個段片真係可一不可再

其實我覺得B組可以留多2個, 反而A組有幾個應該走囉....

邊段

193

仲未夠膽dm佢

做乜鳩

Denis Kwok 193在JOOX唱了『T.O.N.I.C.K』，非常好聽！你都快來聽聽吧！ (#JOOX #Karaoke)
Sor呢個先岩

又有絲打睇得出？

dm啦佢好需要你支持

仆街啦今次
我好鐘意
好qq

俾啲勇氣你

女人直覺呢啲野

中毒太深

屌 點解可以甩到咁

咁樣叫唱歌咩？

好可愛喎我覺得佢係地下碌

佢話佢有mon post架
佢應該已經知道咗你

屌 唔好再比八兩金入啦

Louis真係慘死

笑死我

我老公真係好可愛

屌夜媽媽我笑到咁好咩

唉 好嬲呀

我真係笑到痴線
佢不如唱浮誇

覺得foul阿神留Louis +1

唉屌 笑到睡意冇晒

有無推得咁快

仲有193 老實講星叡都比人睇低咗 佢都做得好好
最後一段跳完舞再轉情緒，即刻ready做崩潰feeling
雖然可以再做得自然啲再澎湃啲
但佢都進步咗

呢個位佢真係怯咗 冇計

A組一堆唔知做咩既留左係度

還返Louis同星叡俾我, 去foul A組啦

唉

屌

Louis真係好可惜

笑死 一出口第一粒字好有
打！
嘅feel

Moley 都有fans
利申：Stanley fans

foul 得最唔抵 louis

stanley都有fans??

點解既

真係喊到第100個post

屌 俾返Louis BB我呀 整返個復活賽玩吓得唔得?

你個名

幾時講架佢？

條自戀星座撚阿叔收得皮未

佢地話唔會有

好好J喎

曾志偉: 打和啦~!

其實我覺得Stanley 同Moley都唔錯

佢個前奏差唔多成分鐘 我以為193淆青唔夠膽唱 播音樂當唱咗

Jeremy live講

JeremyB間唔中先mon下po

側田係成集最慘既人
仲慘過比人foul果d
佢咁辛苦先撈到個鐘意既

側田揀啲人好ok
louis

本來都會J下Stanley
依家不了
淨係J Anson Lo算

sor 真係要負個評

到底佢做錯咗啲乜

星座撚d表情好醜喎
反而Anson Lo正常好多

我正式宣佈B2已經遺忘咗我地

其實都無咩野
演出係平庸，但都好多個平庸
唔知點解個個唔鐘意佢

平庸得黎自大
死罪啦下嘛

我覺得正正常常啦
冇好感但都唔會反感
我feel唔到啲人話佢既自大

gay

我睇就冇 但我冇睇哂成個live

頭先酒粒仔同餅live
有無人睇？

JOOX 193唱歌真係笑到我仆街
又有野可以replay

「係鬼節到唱歌俾先人聽」，唱得好！

所以成組b2真係值得留

其實好大原因係因為蕭定一害左佢

呀dee開live 排牙好似煙屎牙咁
原來佢都有女朋友

Louis正垃圾！！！！

anson就明顯既, stanley有女架

佢入40強個round
一黎就話咩
唱得太好贏哂就唔好啦
唱得好？邊忽好？
跟住又係訪問話唔gur 花姐剩係掛住lokman
覺得自己都唱得好好
哇啲死人語氣
我真係不了

係尖咀見過佢同條女行街

平庸得嚟自大
詳情等其他人貼返佢ig story
加上好多人都覺得A2好過A1
但條友覺得自己一人carry 4個廢柴咁

咁睇完成個A1我都淨係記得佢賣身材

煙屎牙

Stanley都應該hurt得個ex好深
睇個ex ig 過左好耐先recover到
但Stanley好快就同 左美選dna個條女 一齊

兩個差唔多高
戴曬帽
方死人認得咁

viu啱啱upload返阿神講既野
佢話想五個人一齊唱 唔想自己唱晒難既part
我諗起佢地表演個陣個個都心諗點解要將酷愛高音個句俾阿餅唱
原來係有原因

respect

當佢地兩個親細佬個下忍唔到

痴綫 點解我會聽哂

好難聽讀書咁，但我鍾意

但佢唔記得佢賣身材果part
子左垃圾燒山無人buy
管鋈都知全世界都唔鐘意a1
好心佢收收皮喇

本來可以留多個

193你這刹那在何方

酒粒仔同阿餅喊個part我仲笑緊
點知一到阿神就眼濕濕

垃圾193出黎見我！！！！

anson編得好好睇
佢係gay呢點加佢一百分！

我一早話佢正
果陣仲要收左十幾個負皮

dee live有himtos

阿神係真心 好心痛嘅感覺

唔好咁 俾啲耐性我 等我偷望下193先

係咪要比張

比193

俾返個正評你

佢跳舞真係好睇喎
我唔鍾意星座撚個種
好似無乜感情

我老公唔得閒應酬你地

gay既話應該會覺得佢正

呀dee好乞人憎

屌你Louis on9仔自爆

佢啲眼神淫到

唔係gay都覺得佢正
完美滿足左腐女既幻想

岩岩先睇到套野b站有成10萬個彈幕

louis係dee live留言
盡情鬧佢啦

但唔想睇dee

算多定少

紅過火炭麗琪

唔覺得佢個人正

但覺得佢跳得好正

利申:GAY,俾我我會揀Stanley

可能唔多人鐘意佢呢type樣
所以我默默j佢算

十萬係單集定咁多集加埋先

酒粒仔嘅喊真係好搞笑
但我明你係真心
我太激動時都係喊到咁 戚下戚下咁 要一個鐘先平伏到

皇天擊殺louis 193

Anson Lo

louis仲想屈frankie
快啲開live呀

我覺得佢金毛頭幾順眼

點會唔多人鍾意
佢啲女學生

個心口係um住um住

好過中分好多, 個中分真係

佢咩頭都咁靚仔ok?

好心比卡超咪咁花心啦

Karson 唱歌真係有料
唔明點解要踢佢
如果有復活賽就好啦
還我Karson

阿神

有無睇酒粒仔live頭先？

中分猥瑣

我未訓㗎193
仲等緊你哋live

咪係 又J我老公

都唔知全民左去邊

193我支持你！193我支持你！

咁快拋低JeremyB

垃圾甜味劑！

平時唔覺 睇完條片先覺得Anson好gay 但係型既

生多啲j出黎 我幫你賭哂去

唔準打我193主意

比卡超好衰 JeremyB你見唔見到

viu搵佢拍劇啦

見唔到 我肥得濟遮住咗佢個mon

屌你老母八兩金

其實viu係咪一早已經內定咗捧邊啲人？
所以先踢走一啲有實力既人
廢事影響到佢地要捧既人

我成日都話
全民睇viu造星

oh look at me look at me

呢個真

193live緊

見到個comment我狗衝去
諗住唔係frankie都louis同埋193
屌你老母一開係八兩金

好pure好true

推下我pick姜b先
佢個樣寫住唔撚係啊咁都要問
feel到佢係有少少不屑加冷笑

我要投票啊dllm

姜B: 我日日女fans放題

Anson Lo
認真 精武門嗰度
有一part 呀芝睇到勁high喘氣
嗰part Anson Lo勁charm
正到我都喘埋一份

好尷尬咁比人問

sunny>肥仔=dee>龍志權
其他都係垃圾
由叫龍志權揀邊個俾人foul 佢答moley細貓,自己 就知非等閒之輩

佢先郁嘴角個下好奸好正

我覺得比起尷尬佢更多係覺得呢個問題膚淺
見到我咁既質地仲要問咁樣囉

有陳冠希feel

八兩仔話193係垃圾界kol

姜濤我無特別鍾意唔鍾意,但一有佢就有堆FANS洗版好煩

193>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>8兩仔

原來193有舉手講，覺得全隊唔應該foul
但都係救唔到louis

八兩金十足十啲小學雞以為自己好撚串個隻咁

想一巴巴車埋去1

姜B:我一個心唔使黃雨已經水浸

我估十強會係呢幾個
姜濤, lokman, Ian, dee,肥仔, Anson Lo, Jason, 嚴祺, Jeremy, Anson Kong

屌佢話知有人想同佢做愛

一次半次都話好笑
係咁冇間斷咁講係煩膠
不過佢份人係咁撚閪 快啲foul走佢

on9仔
你夠膽就大聲笑 我請你個老母食香蕉

我覺得Ian隨時羸

屌 cls

睇咗咁多次live 覺得佢係自卑到自大嗰隻

咁佢又真係以為自己表現得好好嗰下正嘛

點解要用綠色

仲話自己係獅子座咩有控制慾之類啦
屌 成個表演咪排自己響中間show胸肌囉
d態度真係不可一世

星座撚

comment有個人id叫 193_louis

見到

我個LIST都差唔多 但Jason 換細貓

Jason Frankie其實唔錯但就係唔覺有星味.....

控你老母啊控 冇人想知星座撚心情

乜啲位佢自己排架咩?

傻鳩星座撚 有乜唔啱就賴星座

你咁算唔算自爆

louis驚佢一開live個個鬧佢

真係好on9

又準備爆post

十足十啲呃蝦條嘅死mk

其實一開始都唔覺A1贏既地方
睇完晒咁多場真係有對比 會覺得A1好普通

但都會係覺得jason係no.1架！

佢應該鳩follow人姐

今日屌閪會促成愛情運

岩岩上網睇Karson啲資料
原來已經有公司想簽佢
希望佢可以真係做星啦

【嫩版陳家樂】《全民造星》何嘉新 秒殺網民成搶手貨

ViuTV最近播出港版Produce 101全民造星，節目未播完已經有一位新星率先突圍，就是嫩版陳家樂何嘉新Karson，憑着一把靚聲和激似陳家樂的外形而突圍，首輪比賽翻唱Aga的孤雛，大展歌唱技巧和穩定不怯場，評審亦一致讚好，看來贏面非常大！

Karson表現這麼淡定，皆因三年前已曾經參加大台的超級巨聲，經驗十足，外貌與才華兼備，果然有備而戰，喜歡自揭私隱的何嘉新，三年前參加超級巨聲4的時候，一句靚女我喜歡呀，我喜歡高海寧！已經令觀眾留下深刻印象，更夢想成真請來女神高海寧與他合唱，主持森美更大讚Karson為人幽默不造作，每一句說話都引得觀眾大笑，今次參加全民造星再爆一句，我參賽是因為有一百萬這麼貼地，聽聞節目播出後，已有數間娛樂公司向他招手，替他出碟圓夢，看來前途無限！

Source:

姜濤次次出現親都有罵戰
盲粉真係好影響其他人點睇個明星本人

側田真係好慘 鐘意親既都俾人foul左
Louis 193
好彩仲有9毛
利申 側田都係我最中意既歌手

[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(39) 劇透細字深藍色 路漫長Alton照屌

大家識做啦 catgirl.jpg

嗚啊tankb

星睿
佢既表現勁好

好多留低我都冇咩意見
但係迪迪仔真係⋯⋯

導師真係唔係好明香港發生緊咩事⋯⋯
又或者佢哋完全唔了解觀眾諗咩⋯⋯

先不論覺得迪迪仔其實唔靚仔
我知道依啲嘢好主觀⋯⋯
當佢真係好靚仔

但係香港嘅樂壇就係因為太多得個樣，但係冇實力嘅人，所以搞到咁⋯⋯俾人叫做娛樂圈而唔係樂壇

依一啲冇實力嘅靚仔，冇錯可能真係會有一d妹妹仔fans⋯⋯但係冇一個會走得遠，同埋冇一個會走到去高峰

你睇吓陳奕迅，佢都唔係好靚仔，令佢走上高峰嘅係實力⋯⋯

靚仔冇實力嘅歌手香港真係太多，唔需要再做出嚟⋯⋯

我真係完全唔明導師點解會做一個咁冇遠見嘅選擇

邊度有TANK!

似女人多啲

193 live

去到30強都仲淨係靠樣入
真係唔知啲導師諗乜野

個個都vvn vvn

唔好屌我
好似tb look
肉棒堂王子果啲feel

咁我travis仔一定係一出場就太有實力喇
連55強都入唔撚到

Tank係成個節目最正既

跳舞係佢編 加上A1 5個著既衫都唔一致
寧寧捨捨佢著背心show肌 博咩啫？

1001